{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-LAUREN-MANOOGIAN/GM0023101369132/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Rib Saddle Cardigan - Ivory"
    },
    "text": "ブランド【BEAKER】LAUREN MANOOGIANのメーカーはLAUREN MANOOGIANです。 商品番号はFW23 / QW3X5ALM10で、このカーディガンは柔らかくて暖かいアルパカ混紡素材で製作されています。 リップ組織とポケットでディテールを加え、太い印象を与えました。 オーバーサイズシルエットで快適に着用でき、冬のアウターの代わりにも適した厚みを持っています。 素材は表地がアルパカ62%、ウール15%、絹14%、ポリウレタン9%で構成されています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた時は早く洗濯して、形を整えて陰に寝かせて乾燥させなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "LAUREN MANOOGIANのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "LAUREN MANOOGIANです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X5ALM10です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかくて暖かいアルパカ混紡素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのディテールはどのようになっていますか？",
            "answer": "リップ組織とポケットでディテールを加え、太い印象を与えました。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは何サイズですか？",
            "answer": "オーバーサイズシルエットで快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは冬のアウターとして適していますか？",
            "answer": "はい、厚みを持っているため冬のアウターとしても適しています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材の組成はどのようになっていますか？",
            "answer": "表地はアルパカ62%、ウール15%、絹14%、ポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に何に気をつけるべきですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた時は早く洗濯して、形を整えて陰に寝かせて乾燥させなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのお手入れには何に注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 486
    }
}